無聊一唱 求屌

推

聽到頭皮爆炸。。。

？？？

中段開始甩beat甩到痴線。。。
真心聽到頭皮爆炸。。。

推

唔知講咩好

推畀多啲人聽

係係咪戴住耳機一邊聽原唱一邊唱。。
你係慢左幾拍喎。。。

Jm9本來首歌我好鐘意，無諗過會有人唱到咁甩beat
你究竟有無聽過原唱㗎

都有兩個星期無唱過 所以有d唔太熟 岩岩一唱就擺上黎 我要再聽吓原唱先

樓主唱唔唱到高音？試下唱吳青峰首起風了我想聽下你會點演繹

好尷尬